想揀部DC遠攝

Nikon P900 /B700 ?
Canon powershot 系列?
Sony (唔識)?
Panasonic Lumix FZ1000 /系列?

求介紹

想影咩？

人同景, 不過應該會係靜態, 唔駛追目標

zs60

有冇咩原因推介?

RX10

有冇話邊一代好D ?

有錢四代，對焦爽好多

九千搞掟就RX10 III，支鏡一樣。對焦會慢。

咁...奶卡果部 V-Lux Typ114 果睇

如果我影D唔會郁太快既野係咪唔駛對焦咁快

都出咗好多年下。
你睇你啦，我會買新。

支鏡3代同4代一樣。
你去sony玩下部機先啦。

好的, thanks!

Sony HX90V 口袋機型

lumix tz110

@250mm(91mm) , sony 1寸 sensor

老虎